20210128 我愛中島健人

早晨啊
呢排掛住追gme 都無追sz

講起gme 好彩斬得切

SH !!
星期一比佢一棍打落60

岩岩420入返

屌佢老味又打落250